Total War : 三國 新DLC The Furious Wild

南蠻 is coming

木鹿大王，兀突骨

象仔啊象仔

東北、西北游牧民族、高句麗、山越果d逐個dlc出真係發死佢

終於有野填返南邊堆城，玩到後面打入去都廢事，不過舊幾水都幾貴下

好似話下個dlc會整晒北邊d游牧民族
同南蠻一樣嘅大擴展包

不過佢整得幾有心機 都唔介意比錢佢賺

如果佢之後啲DLC可以好似三國志咁揀開始年份
同埋一個回合唔好咁長時間好喇 次次玩到後期打咗半邊有多版圖後啲有名將軍就老死晒 要用啲路人

之後個dlc好似話係官渡之戰劇本

好似話魏延、李儒、荀攸會有做型

暗榮會唔會dum春 全戰三國個個dlc都咁好賣

Of course.

Absolutely.

咁人地d DLC真係有新玩法、新系統

暗榮果d真係算數

暗榮果D真係無論玩邊個年代開局，扮演大勢力定小勢力，玩法都原全一樣

睇實戰啲象好撚勁
一隊象衝埋去啲劍兵即刻routing

今集DLC可以揀啲人唔死

我覺得個地圖應該開放埋朝鮮半島，依家係見到但係去唔到

用mod咪得

新地圖好似有埋關

之前果啲dlc都未玩哂

今次官方支援

仲有秦始皇

一個呃錢一個真係有心整好自己個招牌

啫係啲將軍長生不老？

尋晚睇 gameplay 講

大概幾分幾秒講

20分鐘左右

開番個舊save睇下
完全唔太記得玩緊咩
次次做左皇之後都俾人圍到作業感好重唔想玩

不過淨係有買黃巾182年個dlc
佢中間呂布同八王個個唔吸引冇買
呢個百幾蚊唔知買唔買好
唔知佢D新兵係咪一定要玩新勢力先有

想佢本身D將整番靚仔樣先好鐘意張郃同法正

有頭有面出場都係俾人斬死

dum乜春
鳩整都大把死忠埋單
佢笑鳩CA賺果少少錢都搞咁多嘢就真

三國既DLC都出得幾慢

今晚10點, 廣東話channel同大家率先睇南蠻新種兵

隻game成日load好耐

你部機唔夠勁

戰鎚新DLC都拜託你啦

冇問題

蠻兵太勁

應該會NERF

幾時出北伐dlc

呢個版本係差咁D 水戰/火攻 同埋關卡(潼關/虎牢等等)

想佢出三國鼎立DLC

仲有人玩咩

出到咁後反而真係冇咩野玩
本身今集就係玩外交
之後仲要立左國之後國與國之間必定敵視-150外交值
冇可能可以玩到咩蜀吳聯手抗魏
又或者魏吳合力滅蜀

想佢學光榮整個英雄集結劇本就夠玩了

佢應該整番國與國個敵視值唔好咁高
同埋可以同盟個d
國同國一定要打真係好煩

佢可以整到全部武將都係演義或三國誌有嘅就好了
我唔想用佢d死人假人呀 玩fifa career未用夠咩

呂布果個其實ok嘅

唔得啦咁樣一陣就死晒d人

人設真心唔得

其實得 不過dlc地獄

木馬十王

長槍兵打象有無加成?

佢本身隻game冇俘虜呢個玩法
本身已經唔推薦你集郵
例如你辛辛苦苦打嬴左人地隻關羽個D
唔通真係放佢走唔殺佢拎把金武咩

mod啦

當你mod左捉到必降
到時又要mod埋武將人工
好難平衡得好
本身total war 就係預你見到垃圾廢武將就唔請

唔係話會更新到有關卡咩？

請問出左未

長槍都係照反衝

象兵群體buff 好好用，老虎兵衝鋒太變態，直接衝到一隊潰散

象兵好爽
衝去啲步兵度
直接一大片死哂

係 有啦！
佢更新都算有良心 唔課都有

有冇人試過打total war滑鼠郁
但係禁咩都冇反應點搞

我都係 聽人講有時會死機 我係甘重開先得

我都係成日彈game
一彈就冇引開番黎玩

甘你老母

前排買左終於得閒玩
有咩MOD推介
見好多都過曬期
一係就殘體睇到眼痛
依家淨係裝左3回改革 不老死同大地圖行快少少
想要多D名將
成日見到D明明好出名但係廢J黎
同埋我俘虜左孟獲點樣先招到大象兵
佢得一隊自己本身有

裝1年10回合,任務時間99回合,AI不殺降將,傷殘重置
特殊兵種要特別人物先用得'
好似有招募全兵種MOD,不過我無用

係咪要買dlc先招募到大象兵？
定要孟獲本身個城？
全兵種mod好似有d屈機費事裝

係咪已經冇人玩呢隻GAME

想問馬騰一開波離婚呃呂布返黎呢招係咪已經用唔到?

更新左之後就棄左
啲地方名由鋸木場，鐵鑛，變到做當地個真正地方名之後覺得好亂，load唔到邊度打邊度
於是就棄左

下
變返原本個名唔係好d咩
同埋佢d城係咪多過三國志好多？
有d玩開都好似未聽過

不過有啲地理位置有問題要下個更新先改 Ie虎牢關個位錯左之類
同埋啲自動分數都會準備修正

我反而覺得最大問題係上個DLC呂布個劇本好難集齊哂啲對手黎打
舉個例張遼係佢條靚 冇乜可能會要對付佢架 然後有啲廢物一早收左皮又係冇可能打佢 同埋有啲垃圾 李傕郭氾果啲成日入左求職pool 冇人請 完全冇機會可以打哂全部目標

睇你點睇，有啲多人識嘅做番原本個名都冇問題，但啲少人識嘅邊疆嗰啲就要啲時間習慣
加上啲南蠻隨機人啲名又係一抽野咁
我自己覺得冇咁好Feel
唯獨係啲象兵幾過癮